AOA討論區[2] 正專大發 酉奈雪炫智珉生日粗卡

歡迎加入AOA討論區

AOA(原名:에이오에이)

AOA是Ace Of Angels的簡寫。成員們都有著一個特別的天使名字。而天使故事就是七位天使與連結地面之門的鑰匙持有者，半天使Y發生的奇妙故事。七位天使經常透過水晶球看人類的世界，透過水晶球她們喜愛上了人類的音樂，忍不住好奇的Y，於是利用手上的鑰匙，開啟了地面之門，與七位天使來到地球。

AOA的出道單曲《Angels' Story》在2012年7月30日正式發行，主打歌為〈Elvis〉，並在8月9日的音樂節目M! Countdown正式公開演出。官方粉絲名稱為ELVIS。而現場演出則會有兩個版本，分別是樂團演出AOA Black（五位成員參與）和舞蹈演出（七位成員參與）。完整的AOA有8名成員。附屬子團有AOA Black(Band Team)、AOA White(Dance Team) (仍未有任何演出)及AOA Cream。

AOA成員介紹

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

劇集電影綜藝節目出演列表：

歷代主打歌

Good Luck

Give Me Your Love

Oh Boy

Heart Attack

Like a Cat

Short Hair

Miniskirt

Confused

Get Out

&amp;list=PLVq0RiGin_evuR35btMfLC27HnxNv3aqO&amp;amp;list=PLVq0RiGin_evuR35btMfLC27HnxNv3aqO

Elvis

Album詳細資料:

子團:

AOA Black

成員: Y Mina Choa Jimin Yuna

代表作:

Moya

AOA Cream

成員: Yuna Hyejeong Chanmi

代表作:

I'm Jelly Baby

AOA White

成員:Hyejeong Seolhyun Chanmi

(暫未有任何作品)

個人作品:

Choa

代表作:

Flame

Don’t be shy

Jimin

代表作:

Call You Bae feat. Xiumin@EXO

電台/綜藝節目/官方網站:

Instagram：

Choa:

Jimin:

Yuna:

YouKyoung:

HyeJeong:

Mina:

SeolHyun:

Chanmi:

開PO Template：

煮直報到

LM

d人唔識入

留名

南南留名

跳船飯mina唔飯chanmi

咁似以前呢度一個人

小隊正到

黑色DONGDONG 正到痴肺

新PO留名

Yuna係p圖受害者

CB喇

索dong，門面擔當返黎

姐姐

ElvisHKG, SeolhyunHK KimchanmiHK, KingChoa_HK 四站團購

課金啦Elvis

mina fail

法國今次就cb都得咁少人

十九線女團WFC

呢個真

啱啱佢打黎同我講話你快趣走
澯美黨唔需要你
起碼唔似啲人去左其他團到先

姆指真係毀滅一切
食指咪好好地

FNC飯留名

變左番[2]
留名大發

屌 係喎
同mina既on9有得比

大發

我都有聽CNB

上次GL出teaser好多人叫春架

留名
Yuna d眼神殺死我了

WITH ELVIS

不過依排個頭啡色唔多襯佢

眼神

唔係呀，係p圖p得太差

以前嘅p圖受害人係Mina 今次到Yuna

雙主打其中一首係勇敢兄弟

AB小卡真係唔同

仆你個街真係有28張卡

騙徒

點解MINA 00舍舍唔係放係唇位

因為on9囉

一早估到啦

除左on9都無其他解釋#

我都有咁既預感但係見之前有巴打話咁咪28張卡

點搞 真係28張

點搞？買囉

比晒身家都唔掂呀

28款卡就以為好大獲
仲未出隨機個人盤 個人封團體封依d野呀
今次又賣得咁平 魚糕算有良心架喇

唔係幾鐘意sf9
Nfly正D
點解咁對佢地

TT飯留名

舞團比樂團更易上位同賺錢

講咁多咩28張卡呀，All in 每樣7隻咪得
快john團購唔想再見到巴打再俾信和落毒中伏

shut up and take my money.jpg

order多七隻先

求Yuna 嗰4張

就黎CB 就係咁上綜藝

好多雪雪

3

2

腿腿腿腿腿腿腿...

city of aoa

C4

腿呀！

好似幾好聽咁

Excuse me聽落好正
勇敢兄弟

TT飯

Excuse me cuse me baby cuse me cuse me

係時候轉聆聲啦

choa
就快頂唔住啦

呢度好恐怖

我想問之前係高登團購greeting season 2017 有冇巴打經已攞左？

因為前排無追po 唔知有無miss 到

新post留名

又係正到痴線

Mina

好多痴線佬

澯美

Eng Sub Melon Aztalk

尋日攞左

今晚KBS有雪炫做mc

check email

雪炫JTBC 拜託冰箱

#Infinite# Hoya&東雨- #AOA草娥# “MBC歌謠大祭典”攜手特別合作再現90年代舞台！29日據歌謠界相關人士透露，將在31日播出的“2016MBC歌謠大祭典”中將由Hoya、東雨和草娥共同打造“Time Slip Music Show”展現1990年代後期歌謠界的華麗舞台

Hoya

dongdong

TT果張

點解影到Mina隻大脾咁粗嘅

識食一定食肥美粗脾

痴漢

呢個pose成日係某d片見到

關你撚事咩

唔好講咁多

紅地毯終於唔係著打歌衫

終於唔係著打歌衫行紅地毯

女神MC雪炫

意識不良

有無YUNA 紅地毯 高清呀

好正呀

老婆

嗚呀呀呀

生蠔好野 多謝韓生 支持韓生！

今日套衫做乜呀屌
好撚樣衰呀

話唔定係新果套打歌套

Good Luck

唔好呀

Yuna生日粗卡

Yuna BB生日粗卡

老婆生日粗卡

yuna 老婆生日粗卡

唔知yuna有咩生日願望呢

YUNA 生日粗卡

Yunabb生日粗卡

我遲d去問下佢

老婆生日快樂

choa呢張
[/quote]

就咁聽teaser 好似Excuse Me好聽D

開頭雪跳舞有D似係冰箱個陣跳個隻舞咁
可能真係新果套打歌衫

Magician concept🤔

[/quote]

Excuse me係勇敢兄弟寫嘛 實好聽

Yuna生日快樂

Yuna老婆生日粗卡

我BB

Highlight medley

YunaBB happy birthday

Excuse me真係好正

Melting love

FEELING

CAN'T SLEEP

隻隻都咁正

You right

我成日諗bing bing舞台收唔到遮點算？

即刻集體掟遮

應該係on9 mina先會出現依個情況

諗到都覺柒

好on9

bing bing 舞型到
excuse me 好聽

On9妹

仲有2日就聽就全首歌

等唔到啦

嗚呀

岩岩沖完涼

仲有2日

呢張咁cute你地都話佢on9

好期待Excuse me

套衫好正

好期待呀

好快有得聽

腿呀！

覺得佢地d名譯得好好

話說之前訂既season greeting而家咩環境?

腿

今晚good luck轉左排舞
正過原本果個

最尾KNOCK KNOCK

應該係新歌編舞
好期待呀

雪炫

Dong Dong

第一張

套衫不得了

新年快樂

AOA大發

各位elvis新年快樂

三個都

Happy New Year

可以貼個sg出黎用喇

Happy new year

就黎有新歌聽喇

161231 CHOA FANCAM

冇位貼
FNC真係好on9

其他團嘅都係細細個放枱面 得aoa係張poster咁

魔術表演

仲有4個鐘就出mv

唔講唔覺，好快

Excuse Me 40秒歌同15秒mv

DongDong

正到喊 果下轉身

兩個鐘

10點係咪有vlive

就到喇

抽同允

準備

dong既畫功

點解明明係live但中文字幕幾乎同步
我上次睇I.O.I啲字幕delay起碼幾秒

勁野

抽象派

新歌好正

呢張就真係好ono

隻舞好似好正

2首歌都無得輸

啲舞蹈

有兩個大前輩支持

就快有啦

黎啦黎啦

已出

第二張係幾時影

team Bing Bing

Bing Bing d衫正到cls

好正呀

2個MV都
暫時覺得bing bing 好聽啲

兩首都正到痴線

hey妖精
兩首都好正呀

btw把遮呢

咁留意把遮

2首都超岩我口味

Bing Bing Yuna正到

魔術師

有冇巴打有cap到vlive圖

覺得excuse me好聽啲

我都係

Hey妖精返黎喇

Teaser個到幾型咁

依加個腦不停咁bing bing

可能打歌有呢

我突然有啲認唔到人 特別係惠晶

兩隻都好好聽

未至於認唔到掛

好
撚
正
呀

澯美終於多左rap

姐姐個復古look好正好襯佢

多左好多

正到核爆

因為DongDong廋左

的確瘦咗 但我覺得肥啲好

feeling 好正

點解我仲係覺得好少
Excuse me中間果段其實可以比TT Rap哂佢...
Bing Bing中間就得一段英文

有4個空氣陰先難認D姐
好似係
choa都瘦左

Ok...課多3隻每ver.

Excuse me草娥正到暈

Choa 今次真係

邊個認唔到人呀

33 .46

正啊

始終jimin係到

SeolHyun Excuse me 超正

好洗腦

Side track好正

AOA Side track不嬲都係保證黎

官方90 109啦
係1theK2到升得慢左D姐

其實雙主打有好有唔好 音源分薄左

唔係呢樣

Melon空降唔掂喎

又要打J啦

估唔到會係排名
明明今次歌正舞正

選情嚴峻，請大家集中票源！

1thek定官方啊
1thek好似好啲喎

今次啲歌老老實實真係好正 但係無計 大家都諗到咩原因

因為Good luck太正

有無人想買season greetings 買多左一個 平少少放

官方計分

Agger
但Jimin係喺到，第二段又咁小，無可能俾咁多TT
不過呢個係好開始黎，TT仲有中位企

始終都係有 hey 嘅 AOA 先啱 feel
新歌正呀！ loop 下先

咩原因??

Excuse me 好洗腦,今次大發!!

兩首都咁好聽點會咁架

音源

關唔關撞正無挑啲音源怪物事？

音源榜一堆勁野
仲有鬼怪啲ost

我覺得唔關事，低得有啲過份，但我真係諗唔到原因，兩首歌都咁正

On9

on9唔可以做偵探la

好多人轉左飯啦 今次連路人都冇

原來上面PO左. 睇唔到

真係降班做3~4線

雪炫2016年廣告超20個，收入卻是這樣的？！

AOA&nbsp;雪炫做客 JTBC《拜託了冰箱》，首次公開了 AOA 宿舍裡的冰箱，雖然民眾也很關注女團私下裡的飲食習慣，不過最讓大家在意的還是雪炫爆料的另一件事情。

雪炫是《拜託了冰箱》2017年邀請的第一名嘉賓，她說去年就拍攝了20多個廣告。 主持人們好奇地問道：「第一次收到這麼多錢，是怎麼花掉的？ 」雪炫回答：「成員們的個人活動也是要按成員們的人頭分的，是1/N。 沒有收入的時間實在太長了，拿到錢的時候都不知道該怎麼花。」

雪炫擁有完美S型身材，她維持好身材的秘訣也在冰箱裡。 冰箱裡都是低卡路里零食、紅薯等，也有雪炫最愛的肉類。 她還公開了獨家瘦身秘方，稱：「早飯一定要豐盛，晚飯一定要少吃，應該是這麼吃的，但我每次都早飯很豐盛，晚飯也很豐盛。」

冇所謂啦 反正都冇人睇

有睇

新飯留名推PO

On boy

Cb期勤力d 推post啦

見到個成績好傷心

呻吟留名

一來呢排無挑神話bigband
同埋真係轉左好多飯

有冇人去左信和

唔係飯都覺得首Excuse me好撚正喎

應該推首Excuse me做主打嘛

轉飯係主要原因 睇下apink上次cb啲成績
而家啲人留意既得一個團

音源低到唔尋常

信和最快4號先有啦，仲要咁貴

Bing Bing界票

Bing Bing等repackage先出咪好囉

今晚拜託了冰箱嘉賓係雪炫

不了，無咁多錢

真

雙主打其實到時打歌都唔會打曬兩首
所以應該都係Excuse me會打先

Excuse Me咪主打囉

thx
差D出左門

希望打歌會吸多D飯啦

依家韓國人都轉哂飯四代團
呢兩首真心高汁
Mv又拍得靚

個個都去晒睇𡃁妹啦

我唔係，我好花心，唔只睇twice，仲有aoa,仲有其他

最憎花心撚

花心無罪

我意思係主打Excuse me呢隻就已經夠殺

agger

得我唔花心

花心撚

我覺得花心唔緊要，不過係得呢度就咪撚講其他團啦
雖然我地4線女團無人睇

無人睇

魚糕傻架嘛

我同意花心冇罪

希望啦
不過都吸唔到幾多

Hanteo首日 AOA《Angel's Knock》兩版銷量不超過2000張

再係咁會唔會

不要再說了

會唔會咁少呀
D顛佬每人都幾十張啦

今日都未賣fansign d碟

生日粗卡

雪炫生日快樂

我雪 Happy Birthday 下星期先黎見你

點解會咁架

係到出現嘅來來去去個幾個咁

雪炫生日粗卡

一日竟然推到5頁
仲要有咁多新面孔
好滾動呀

拜託冰箱

上次good luck好似推得重快D

我雪

雪玄火生日快樂

因為轉晒飯囉

AOA

Twice gfriend 太強大 都係鍾意choa

仲有啤啤同bp
姐姐梗係正 今次個復古look

C9 choa

choa choa

Choa song

推下先

難得咁多人推PO

唔好比佢停

我雪shyshyshy，今年繼續加酒

深夜都照推

雪炫今年係咪23歲

2017-1995

雪炫與她的伴唱伴舞

3點都要推po

根本就係正常過正常

Melon好似頭100都搵唔到

Shyshyshy

韓國再+1

好正常呀

返工都要推

block 左條弱智仔先

起身推一推

100都冇…
點解會霉到咁
今次睇來都唔洗期待會有咩一位攞

好似多左新人

呢套衫正

好復古

復古性感

雪

咁又唔會

咩舖士黎

又有課金show

On9嘅世界只有on9先明

課金

雪炫被AOA攤分4,000萬 粉絲呻唔抵

無計，成隊得佢可以搵到咁多錢

當7:3分帳,1200萬除7每人都有170萬做百萬富婆!!

仲以為無左AOA post

留名
Choa姐姐加油 AOA加油

最多都係得課金同SC兩個安慰下
音銀頭十都可能未必有

AOA - Bing Bing & Excuse Me MV Making Film 🎬

依d野真係冇辦法 公司規矩

不嬲都係到 冇人理姐

Michaeng

隨緣啦

Mu bank 同神話鬥
人歌 俾1周樂童
唔使咁悲觀，低分攞1位都係1位

幫手推下先
Btw今次d歌同mv同好正 日日loop

日日excuse me

雪娥

每日都唔知聽幾多次
太好聽了

但係冇音源分喎

大把無音源分/低分都攞1位嘅例子啦，Nvm

好正
最深刻係雪炫除外套同姐姐個復古look

嗚呀
好多圖同片J呀

但連銷售都唔得......
首周又冇好感分，講真頭十都難

收返埋你條丁

其實GL首日銷量唔差好遠

Exid fan 見到依單新聞入黎睇下
Exid 應該都係攤分
hani又係同雪炫一樣d job 勁密冇得抖
之前Exid既hyerin講過話自己少job
成日洗姐姐錢覺得好內疚

ChoA係綜藝講好羨慕雪炫個陣
應該都係好內疚
佢仲要係大家姐
本身幾鍾意ChoA
AOA係我眼中係完顏團
個個都幾靚
唔明點解公司淨係捧死一個

拍落水 shot 好正，應該好辛苦...
雪雪～～

舊人留名

其實隊隊都會有咁嘅問題。
真係要睇公司識唔識好好利用資源平衡番。
唔係又好易內控～

老屎忽

每團總會有人氣高低嘅分別 男女團都係
其實魚糕對AOA都算好左
大部分人都係識雪炫 姐姐同jimin 唔識另外四個
肯出隊AOA cream同拍下網劇都算係有d良心

信和aoa貨已到

邊個仲會去信和買

未捧雪炫之前咪入係捧Dong，其他member人氣係差啲，但起碼依加都各自有啲job

我

乜野關碟事嘅event都無，關咩銷售唔得事
AOA不嬲銷售都不過不失，千奇唔好人地9up你又信，既然係Elvis, 就要對佢地有信心

打錯自膠

Eng sub

作為一個微細既海外飯，除左買碟都無乜野可以做到了

真係唯有只可以買碟

買夠十隻

幾時初舞台

MCountDown

你可以同雪講 Fighting

雪炫唔識英文，溝通唔到

平時睇個簽名都唔覺有問題
放落依到變到好好笑

睇直播

學韓/日文

Excuse me 好似多人睇啲

match

但我鍾意 bing bing 多啲
小隊啲 hey 同rap 穿越晒全隻歌好鬼正
不過今次兩隻歌雪雪都唱好少

聽晚Trick&Ture預告

聽講個節目FNC有份投資 (好似係)

有冇巴打換卡

未有碟

我都會

瘦左真係唔同哂

Excuse me cuse me babe cuse me cuse me

我覺得bing bing 前奏好正 中段wuu wuu wuu wu 都好正

D女粉惡撚到呢

雪淨係識韓文

成日都攻擊雪炫

咩事

佢IG同寶劍既合照
比人鬧到del埋

sor 原來冇del到

我呢d低質窮fans剩係可以買碟支持

做乜都俾人鬧 咁多bitch

邊L個寶劍啊
我hehe豬肉佬都唔屌啦

買碟已經夠

尚方寶劍

有無人cap bing bing mina變白鴿出黎同惠晶變支花出黎個幕

我都係最鍾意依兩個on9妹

咪去信和買，唔計銷量=無用

新手都想知邊到買好

點解信和唔計銷量

搵佢地團購啦

幾時先有碟拎啊

jimin成日都del相
晏就好彩手快cap到
岩岩個張cap唔切

sky個間唔係都計咩

93line

成日都係咁

2014 年同MINA 拍緊劇果陣

我肯定宜家果班女粉連朴寶劍係邊個都未知

唔好咁大聲呀

無間計
至於點解唔計，其實韓國係有個H榜嘅物體，係計銷量，而呢個榜就係計一位分
所以下次唔好去啦，又貴

咁cd warehouse或者HMV果類又計唔計

利申：cd warehouse

佢寫住計H榜
咁係咪可以告佢

Yuna

sky話有計
佢係賣碟公告度有寫計唔計…不過真定假我唔知啦

如果信和計銷量
第一日銷量一定爆升啦

淨係香港都唔止2000隻啦

仲有Cafe d圖

我覺得未必有2000隻
幾百隻一定有

Cafe圖自己睇好喇 唔好po出黎呀

其實張段片轉gif好簡單 裝個app就做到

求教學

咁都要教學
Google下就有 有晒流程

好多圖

左邊好cute

圖海
姐姐個嘴好似中毒咁

團購係咪完晒啦

你想加?

雙版本已入

信和？

係！每隻$120

唔係啊早知出去買算
訂左仲未有

本身諗住陣間去sky個到買架
但睇完你地講D野
都唔知仲信唔信佢會計銷量好
所以仲諗緊好冇團購

聽日仲未有得拎就冇下次了
出去做mk仔算

訂咩

我習慣韓版出去信和買就算。但日版就一定係亞馬遜度買。因為出面d日版真係貴到離哂譜。之前隻日版Runway加Bluray信和要$6xx。我係亞馬遜度買連運費都係一半價錢

新碟

我就睇銷量做人既，係呢度訂就一定計，只係唔知信和個度係咪真係計姐
幾時攞對我黎講唔重要

早攞遲攞咪一樣

拎黎J

剪你架

+1

可以好確實咁講，信和是不計銷量

咁即係skymusic 個post呃人啦

違反商品說明條例

認識的哥哥preview

學生妹

A ver B ver有咩分別？

每個ver嗰2張卡都唔同，同埋入面d postcard同d圖都唔同，poster都有分2個ver

不過冇姐姐

兩款買晒

TT 魔術好勁

JIMIN真係屈哂機

講真，佢做乜都好認真，係好好嘅心態黎 魚糕派多啲野佢做啦

雪炫個表情

講野大大聲

笑死

西面果陣最勁

🤷🏻‍♀️

遊

欺騙我感情
唯有去90line到補訂

幾時都咁屈機

點解會去90line到訂嘅

心攻mv著校服

同frd貪佢有抽獎

原來抽獎咁重要，下次參考下

巿場心理學

重點係mina

新手唔識 下次都係跟訂

Jimin

主要係上幾次都跟hkg訂
今次想試下90line姐

識貨呀 啊仔

90line有女Shhk無女🤔

乜野節目黎架

樓上位會然好耐無見

厹

狂賀excuse me係YouTube 已經200萬views

今日MCD 打歌服係披肩+短裙仔

Trick & True

MINA

谷到好勁

谷得好辛苦

有一個好明顯係發緊夢

dong dong 笑左

on9 mina

每次都係TT渣機既

最細呀嘛

辛苦晒mina

呢啲係演技，唔係發夢，更加唔係on9

佢啲演技出神入化到唔似演出嚟

mina

呢排呀嫲睇my tvb super都睇左幾套有mina演既戲

摩登農夫

其實佢好可愛囉好無

其實呢到應該冇人覺得佢唔可愛囉好無

ON9 MINA

我愛AOA!! 我愛AOA!!

每次見到得佢一個唔交戲個發呆樣真係好搞笑好可愛

今日5點首舞台 M CountDown!

已經分唔開可愛同on9

好可愛

好開心依到多左咁多人

直播LINK

少年你太年輕了......

狙擊一位

你以為真的有那麼多人回覆你的帖子⋯⋯？

遲左 完左未

未到

一位候補點都要下個星期先會有

我仲以MV無，打歌都會將把遮帶上台

正到

兩隻舞都好正

岩岩先收工無睇到，好似搞到好大咁又live meeting 又有得講下野咁

嗚啊！

小卡中咗TT 我想要MIna有冇人肯交換

偵探大卡：jimin換choa
偵探細卡：mina換choa

魔術大卡：choa換咩都得
魔術細卡：chanmi換choa

係忙內嘅悲劇

MPD FANCAM

不嬲都有架啦

Yuna Excuse Me

Mina Excuse Me

我雪 Excuse me fancam

Bing Bing

Excuse Me

痴線 兩首都高汁到
Yuna好正 好多時企中間

兩首都好正
姐姐個復古look好襯佢

嗚啊JIMIN

月亮頭

番去慢慢欣賞

逗號頭

姐姐個轉身好無敵

留名放左工後慢慢J

會唔會搞交換卡

唔準J

背神世界第一

嘩

Mina個樣

我冇跟團購, 跟信和訂, 碟已拎
講下中左咩卡先

偵探小卡：雪炫
偵探大卡(身份證)：TT

魔術小卡+大卡：Choa

今日場live
Excuse me隻舞真係好正
但每次見到TT得果一兩句真係幾唔開心

冇第一我切

偵探小卡：dong
偵探大卡(身份證)：jimin

魔術小卡+大卡：yuna
想齊jimin

玩咁大啊師兄

魔術果兩張究竟係咪同一個人架

Ching可唔可以留返魔術個對yuna比我

有冇人覺得肥 dong 瘦萘個樣好似好唔同？睇唔慣

歌正舞正MV正人更正
排名居然咁低

Dong dong 留陰好似唔襯佢

4K fancam 好睇過原裝 live version

Bing bing 真係堅正

買咁少🤔

Shhk
雪炫

索左

冇位擺啊師兄
同埋我買碟唔鍾意買咁多隻
一隻起兩隻止

搵齊jimin應該唔難

碟啊碟啊
有冇人知大幾幾時先有啊

因為轉晒飯姐 唔關隻歌事

索dong

SHHK

Dong減肥減左5kg

THIS DONG IS PERFECT

like u

好顛呀

再睇下會中咩卡先

又幾正喎

魔術choa小卡換唔換chanmi

Thx Ching

有得諗
不過我等我fd買埋先

真係瘦左好多

Jimin
唔知佢有冇好好咁對個雪炫公仔呢

CB=索dong
非CB=肥dong
永恆不變嘅規律

咁樣睇個下爬又冇咁尖

冇咁on9

我琴晚話過佢黎

佢地好似好攰咁

睇完個2隻舞我就知佢地一定練得好辛苦
Btw mina唱歌好似夠氣左

有無人覺得呢下好正

正到不得了
加埋呢套衫

Wave

訓啦柒頭

其實兩隻舞都幾難

今日睇住佢地live錄聲底
我Mina 真係好叻叻

大神

惠晶肥到🐷咁

大大

Angels' Cam #47 : AOA Excuse Me 뮤직비디오 촬영 현장

Music Bank 4點開始

有YouTube link喎，又唔似Music Core咁濛

aqstream勁高清喎

第一幅個樣

宜家excuse me YUNA 個LOOK 正到

條馬尾

馬尾

越睇越正

等4k

Music Bank有4k咩

[Mannequin Challenge] 마네킹뮤비 에이오에이(AOA) - Excuse Me

Yuna金髮真係無得輸

fail

2分54都斬左野

死咸濕仔

chanmi high到呢

係一個有鏡又影到街外的地方拍 mannequin

雪炫上次係IG玩得最好

每睇一次舞台就越想睇下一個

時間停止器

冇錯喇 喵

等緊粉紅衫.長褲 果套衫

應該會有

Eng sub Angels' cam

呢隻色好睇過佢黑髮果陣

Yuna+金髮=無敵

Hj said her webdrama may never be released bc the filming got halted

還我MISS KIM

型

脷

Jm: Hj has been saying she wants to go to the sauna w fans
Hj: But who do I tell?
Jm: The marketing manager, it'll be nice if it happens

新人lm

金雪炫

搞到之後個mini fm凍左啲人成個鐘cls

肯定瘋狂ng

大家投左M countdown未

乜水黎

一直有買團購加 支持AOA既CD ROM留明

秀根都唔識好打有限喎師兄
睇認哥啦 好好笑

今次CB 佢地d live真係進步不少 明顯夠氣左

C9 同瘦dong爆高音冇難度

Mina支咪好細聲

飯後記:酉奈說她這張專輯最喜歡Lily這首歌
然後飯問酉奈為何不去蒙面歌王,酉奈說她想去,但也要公司派她去才行
來源ptt

佢本身都好細聲
但唱穩左

少睇綜藝

秀根真係堅好笑

MBC FANCAM 20160107 Excuse Me AOA

4k aoa真係好正

屌

今日應援好大聲

朗豪坊係咁播aoa啲歌

佢最底個層好似成日都播heart attack

係全個商場都不停咁播AOA
好耐之前已經係咁

講落又好似係
雖然唔係成日去
但係次次搭親電梯都聽到

Jimin

好似播熱門韓文歌

trick and true ep11

米7 36號鞋

智珉生日粗卡

HAPPY JIMIN DAY

Jiminbaby 生日粗卡

jimim生日快樂！！！

jimin 生日粗卡

Jimin隊長大人生日快樂

jimin happy birthday

第一張個樣

其實算唔算好
10日內有三個成員生日

點解唔好

有咩唔好

Yuna今日Excuse Me個髮型真係好正

點解有幾下Yuna part嗌得咁勁嘅

你去韓國問下佢

希潵

雪雪真係正

我都想

有冇今日生肉食

每次睇到呢個位都想笑。

我又去做下先

我覺得好正喎

新飯lm
jimin

Hi

MINA GOT DRUNK ONCE AND RAGED AT HSH

Mina to HSH: "You're having a hard time? I'm having an even harder time!"
After she realised what she did she prayed to god and walked away

Mina

Knowing Brother

酉奈真係好正

酉奈梗係正啦

真大佬

“認識的哥哥”收視率突破4％，達到節目開播以來歷史最高記錄，AOA效應？
8日收視率調查顯示，7日晚JTBC播出的“認識的哥哥”收視率達到4.153％，對比上一期的2.870％同比增長1.283％，也是節目歷史最高收視.

啱啱想po

另類一位粗卡

我老婆梗係正啦

有人要下車

生蠔 熱搜. 1

生蠔

下車係5%

3個短身嘅企高

如果三個企前面會顯得好矮

企凳

我Yuna

我想問下團購有無得揀poster

跟返個版姐

咁樣整到塊面仲尖

I mean 揀人

團poster喎

自 我打錯左poster,應該係小卡

btw
魔術小卡choa 大卡玄火
偵探小卡choa 大卡隊長

我全部想換yuna/dong，有無ching幫手

無，你自己拆卡開心啲嘛

好唔開心，一張老婆都無

乜原來大細卡會唔一樣

全部隨機 所以都有機會一隻碟兩張卡都同一個成員

做咩無啦啦喊

滾動掛

今日Bing Bing 主唱s開全mic真係好過以前好多

DongDong越睇越靚

DONG 又"目及" 波